除左遊行可以諗下其他野令政府管治失效

個個星期遊行一黎民意會被消耗 二黎支持者都好疲勞
如果市民發起不合作運動 例如係咁打1823/999（當然唔係亂玩） 加重全部公務員負擔 民主派議員癱瘓所有立法會會議
咁樣有冇得諗?